有無kpop fans留意開蓋洛普調查，今年結果開始出緊黎

上年結果
今年既早兩日出左綜藝同電影
應該就出歌手

綜藝係咪大神第一？

今年姜虎東好強勢 不過大神太過勁

大神

希望大神出年有新節目大爆

好似係netfix 有個新綜藝